To VB podle NN . 
Někdy ono , někdy ne . 
Ale VB s tím . 
Protože NN VB AA pro mě . 
VB si , že NN Vp NN . 
Například , jestli nějaký NN VB AA NN , pořád VB AA NN . 
A když nějaký NN VB AA nebo " homeless " , obvykle VB , co VB , a vyždycky VB AA . 
NN opravdu Vp NN . 
Když nejaký NN AC NN NN , tak VB AA NN a NN NN . 
Když ho se VB na NN , VB Vf , že on VB AC NN NN . 
A napřiklad , když se VB nejakého NN , kterého VB " NN " NN NN , a AA NN NN a NN , VB Vf , že VB AC " NN " . 
A taky když VB AA a AA NN , VB dobře . 
NN taky VB Vf naše NN . 
